梁美芬老母被車撞飛入院

但死唔去

【明報專訊】經民聯梁美芬呢個五一及佛誕假期都好忙，話有唔少地區活動及會議要參加，但噚日百忙中都抽時間同86歲嘅媽媽飲茶，因為媽媽啱啱傷癒出院。梁美芬同Emily講，佢媽媽上周去沙田一個商場酒樓飲茶，其間喺商場內被人用載滿貨嘅木頭推車撞倒，頭部腫晒，好彩係外傷，無傷及臉部。

梁美芬：商場應檢討

梁美芬話，媽媽講當時好險，佢從後面被撞倒飛前倒地。梁美芬認為商場真係要檢討一下，唔應該畀人喺場內再係咁，用疊得太高貨物嘅木頭車喺商場送貨，因為會危及途人。可幸嘅係梁媽媽已無大礙，所以佢兩母女都話好感恩。

R.i.p

手推車

送貨仔rip

等口德撚入嚟

可惜嘅係梁媽媽已無大礙，所以佢兩母女都話好感恩。

佢全家幾時死

又一個戇撚鳩發表
唔送貨你點買嘢呀

呢句野好難明

現眼報？

長命百歲 百病纏身

檢你老母 咁都關個商場事

其實係佢老母唔睇路

撞到佢老母先講呢d

個商場應該檢討吓點解佢老母會係商場出現

死廢老

食飯都怕哽親啦 唔好食啦笨

報應

公道咁講，九成大商場都唔會容許繁忙時間送貨，除非由落貨位去到鋪頭完全唔洗經過一般客人會經過既位。

不過撞唔死真係有啲可惜

轟呀

口德分-10

扣你五十分

𨳒 手椎車，渣ga

點解唔係撞佢

如果係沙田新城市嘅話俾喼撞到嘅機率高過俾運貨嘅車撞到多多聲喎又唔幫手檢討埋？

口德撚:屌上面成班有無良心 祝你啊媽都同一下場

痛快啊

點解唔係過馬路俾車撞

可惜

Rip

有冇人可以將粒牛丸改做膠？

通常都係報應報落仔女到
佢調返轉咁得意嘅

下次用拖頭撞

送貨工人r.i.p

打工就是賤

呢啲仆街偽君子冇良心自己罪要老母受

出左院喇，成日亂咁叫小鳯姐出黎

幾時到鼠王芬自己呀

大愛撚: 咁撚口臭既你 鼠芬仆街關佢老母咩事

好心你地積下口德啦

罰你地扣10分口德分

咁都唔死

死咗點白頭人送黑頭人呀？

撞唔死最好啦
你話口賤都係咁
希望佢老母同梅媽長病百歲

咁就想有事
便宜左

屌你老母 唔想俾手推車送貨 係唔係戇撚鳩
唔送貨商場冇野賣啦 屌 你呢啲人快撚啲死

唔緊要啦，死唔去咪撞多幾下lor

撞死佢老母臭閪陷家剷

自己唔睇路係到屌鳩人

唉也⋯⋯真可惜 差少少咋⋯⋯

可恨嘅係梁媽媽已無大礙，所以佢兩母女都話好感恩。

😀

物流撚

佛誕日，佛都有火

屌原來手推車，乜撚嘢撞飛

心涼

咁都飛唔到去下一條街，真失敗

屌你手推車 我仲以為大大架
手推實 rip

痴線，搬貨就用摌車啦，用左就唔會撞傷佢老母啦

撞到陷家鏟啦應該

可惜！

咁都死唔去 負皮

咁都死唔去

鼠王老母出沒

唉 咁都唔死 天冇眼

屌！收左錢咁都撞唔死就直接打死佢啦

一切都是神的安排

積下口德啦屌你老母🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿

如果呢個係你老母咁會點😂😂😂😂

皮已正
祝佢老母早登極樂

下次無咁好彩

Max

死唔去先好呀，
死左一了百了。
最好長命百歲，百痛纏身，眾叛親離。
間中入廠修理下，吊下鹽水咁

積下口德啦
人都就黎死囉

慢慢排急症啦

咁都撞你唔死 唉也
自己減口德分-10

俾車撞要感恩

無曬口德都要讚好

口德大軍全面撤離

咁都唔__

支持

唔小心正評左

負皮是我俾的 咁都撞佢唔死
諗起夜市人生麥可

報應去晒老母度

仲話感恩